入嚟講兩句 想時間快啲過 (6)

依個post係俾失眠 失戀 想吐苦水 傾心事嘅人圍爐

多謝上幾個post陪過我 俾過意見我嘅咁多位！

依個post 除咗係圍爐取暖
大家都可以入嚟吹下水 發下癲

有咩開心野想分享都可以返嚟㗎

Kai子！窮！雪！多疑絲！ 大粒麥！跟我來巴！cylmomt！辣油！可能巴！塵埃！Gary！戒賭！宋文德！唔好問絲！
仲有好多位！

嗚 越來越多人唔係記得好清楚
如果你成日留名 但係我嘔記得加你個名嘅話對唔住

HI

跟我來巴！

hi, 去緊買糖水，心情唔好，食d 甜野同行下出面會舒服d

最近開始左食煙, 一共食左10支

依家再唔做你驚唔驚無機會先？

Hi 新人類

你壞過凱婷

食咩糖水

到底佢想點

無追開你地D POST, 勿介意

一共 得幾個人知

諗住食雜果西米露，買多份俾媽咪🥰

絲打 唔好食煙啦 會唔靚女㗎
而且又唔健康又貴

sls Cylmomt jm9

其實點解你會講你地關係唔健康？

因為我哋成日嗌交 我無安全感 佢一有咩事就會熄電話

唔緊要
邊睇邊補充返is okay

放心 上得黎講心事
都係一d無咩人知既事

岩岩個post (5) 太sad 講自殺戈part，睇到我要即離抽離

因為幾日前，我都有想死呢個諗法

好孝順

我覺得啦 如果一個女仔見到你咁負面
會唔會想同返你一齊先？

都係要增值自己 既然佢同過去嘅你講再見
點解唔比一個新嘅自己俾佢睇
依家嘅你係一個更加好嘅人？

有無試過大家攞個問題出嚟傾？

佢話有 但我無意識到

依個post唔係想帶啲咁嘅負能量比大家

辦法總比困難多 身邊仲有咁多人愛你 支持你嘅時候
點解你要佢地傷心？

我都好想知 其實係幾時有

你係絲打？咁你地分手嘅時候依樣嘢係主因？

廿到忟開始覺得人生有D悶

我都唔知 佢有同佢傾過佢嘅問題

係呀 到我改 佢就話攰

感建分?? 仲有無愛既感覺??

點解唔呃我一世 要俾我知

平時無咩興趣？

佢應該仲有 個app icon係我同佢嘅相

辣油

依度無感建分
因為差唔多全部人都已經分咗手

屌 好撚sad

我同我媽相依為命🙈

其實有無絲係知佢想點

我都唔明
不如你問下佢？得個知都好

辣油你唔係返工咩

佢唔會覆我㗎

其實你尋日send圖出嚟
佢喺度話係partner我已經覺得好奇怪

所以不如你試下搵返佢？

點解成日都要負皮我

我都有啲鬱悶 去左海邊寫野

同路人

我已經揾咗佢 但佢block咗我電話

番緊份好悶既工,但又不得不靠佢黎吊命 上司又麻麻地 拖又未拍過
之前有個女仔間不時會傾下計, 明明雙方都應該冇感覺
前排知佢出POOL是好恭喜佢至是,竟然有拿住拿住既感覺...

你都有寫開野？寫開咩呀

我用我屋企人電話揾咗佢 會唔會好痴線

今日天氣幾好幾舒服

我係想講大定都係有d 鬱悶， 要出去行下

我覺得佢呢種人咁唔識溝通
有咩唔當面同你好地地講 一齊返就算相愛都好易散
唔知呀我份人比較睇重自己喺段關係開唔開心多啲
兩個人喺段關係唔開心不如唔好一齊

其他方式呢？social media嗰啲

屌

上個post咪有人問
呢度有冇人真係放得低
我算係好灑脫嘅人
成日覺得唔得嘅嘢你執着幾多都唔會變得
試過有個男朋友
我好愛佢 佢都應該幾重視我
但係佢成日將啲情緒發洩落我度 又唔好好溝通
講過幾次佢都唔肯正視個問題
果斷地走了

咁可能其實你對個女仔無咩嘅 只係因為佢出咗pool先咁啫
如果你真係鍾意佢就去咗馬啦

halo

千奇唔好咁諗丫！！
圍爐就係為左大家可以有同路人一齊互相傾訴同扶持

可能係唔甘心啫～

有少少 不過如果你無把握一個電話可以解決的話
不如就唔好諗太多啦... 佢block你可能係因為有啲壓力我估

咁每個人遇到嘅對象都有唔同嘅..
如果我遇到佢 我都會頭也不會咁走

好叻！！！

木木正解！

偷懶

一時間諗埋左一邊
可能下午太得閒，搞到成日亂諗嘢

知道 已冷靜下來

留個言 日日蒲感情台

有我地啊嘛

hihi 新人類

我下午公司冇咩野做係度禁手機等收工

好開心喎
我交接緊啲工作

打咗俾佢 佢聽咗 但佢唔肯講呃我啲咩

你辭職？

我想忙

個個都話感情問題一律建議分手
但最大問題應該係我覺得自己襯唔起佢

但佢係咪咁覺得先？

呢度無感建分
個個都好認真
你想唔想講一講你既野出黎？

唔係辭職

都是既,更有可能未習慣種失落感姐

我都想忙啊,希望可以接觸到有興趣既工

其實唔難
只要你肯花心記

同女仔化妝一樣
冇人一開始就識點樣去識

我無實質問過

齊齊等收工

佢揀得同你一齊，一定係睇得出你嘅好啦，要勇敢接受愛啊

佢話我同佢唔適合

到底點先可以舒服咁離開呢個世界

有冇實質例子？

呢個世界仲有好多野等你玩架

佢話我哋成日嗌交 俾過好多次機會我

其實我地係好突然就一齊左
我本身有情緒病 而且係果啲好易亂諗野嘅人
所以成日都驚佢會嫌棄我

唔想玩啦 今晚啦 今晚揾過高啲嘅地方

唔好咁諗啦
曾經嘅我都成日諗呢個問題 但我對呢個世界仲有些少留戀 唔敢死住

揮過手 人到中年 好唏噓

同你一樣中年

估唔到佢唔肯覆我

佢有冇講出口叫你唔好搵佢？

咁又無 佢話唔講啦 就cut咗我線

我叫咗佢block晒我所有嘢

我都有情緒病
男朋友都有抑鬱 但係算係輕微嗰隻
我明白驚自己俾人嫌棄嗰種感受
因為曾經都遇過嫌棄我嘅對象
老土啲講句最緊要係溝通
平靜咁同對方表達自己嘅感受
唔好屈住屈住等到爆煲之後發脾氣
亂諗嘢嗰陣都唔好攞對方嚟發洩 自己一個自閉一陣或者比其他嘢自己做 令自己唔好諗咁多
一齊耐啲 feel到對方都係錫自己嘅
慢慢建立返安全感就會好啲㗎啦

食煙食到肺好痛 我直覺佢係無同第二個一齊

想知你地會嘈啲咩 講黎聽下？

有一排佢經常性熄電話，又唔覆wts 佢話佢屋企人出咗事 所以想收埋自己

不如你搵啲嘢做吓
令自己唔好諗呢啲住先啦
通常極端嘅情緒過多一陣就會好啲
捱過去就唔會咁辛苦㗎啦
上嚟圍下爐都好啊

明明佢就放唔低 打啲嘢又要俾我見到 然後又話唔重要

我就係果啲十級無安全感嘅人
但又唔敢同佢講好驚嚇走佢

揮手揮手

我唔知其實點先算好啲
但係我覺得你嘅情況好過我

fb block我左 ig Remove左我
係佢手機刪左我電話號碼
除咗未block我wts 但佢已經叫我唔好揾佢

但我仲係想同佢一齊翻
我想比自己見到有一齊翻既可能性
想有繼續努力既方向
但係我好似見唔到希望

我都就快人到中年啦

我覺得要搵個平衡
完全唔講好容易搞到自己好辛苦架
其實平靜同埋具體啲講點解你會有咁嘅憂慮
可能你要直接同佢講話佢點樣做你會比較有安全感
正常應該冇乜問題嘅
(不過我唔知你哋而家相處成點)

佢block左你會好過d？
我反而唔想佢block

我估佢應該唔會再覆我，到底佢係咪有新嘅一個

會好啲 通常易啲放低

咁屋企人有事 想摺埋都正常嘅 比啲時間佢嘛
如果佢有咩唔開心嘅自然會搵你傾嘅

中年人士揮手區

我都係無唔覺得佢有第2個
但我無食煙

我聽人講叫我正面啲
變好自己
我有keep住做
我每日放工都做運動
放假去行山 約人出街

但係都好辛苦
我做每樣野都淨係諗住佢

佢有新一過嚟就可以放低？

點解我都係放唔到？

我唔知佢係咪有新嘅一個 佢話佢放低咗我

巴打，雖然大家素未謀面，但如果你就咁就離開既話，呢度好多人真係會為你傷心
唔好淨係注視住佢，回頭望下我地啦
呢個世界仲有好多美好既事物架

打多次 佢唔聽就算好灰

都係 搵日同佢傾下呢個問題先

兄弟，搵日出黎食個飯傾下計啦！唔好介意我老gn就ok

其實 最終目標係想同返佢一齊？
我知我冇可能清楚晒你嘅情況係點
但係我覺得你仲有努力嘅空間

只係 我哋唔可以諗住一下子就改變佢嘅諗法

唔好咁急啦 你不斷打比佢
佢會唔會覺得好煩 更加反感？
你諗吓佢會點諗先？

年紀都唔使啦我
不過就係諗住大家冇見過面
大家都唔識嘅 先會喺度講

如果唔介意真係可以出黎，我俾好多正能樣你地

點樣係錯嘅時間遇到啱嘅人？

感情問題一律建議堅持溝通

我無直接同佢講我好無安全感果啲
但我之前講過想每日都有啲時間傾下電話
而家佢每日收工返屋企果段時間都會打比我傾陣
其他野慢慢黎好了 唔想太chur佢

我明呀 我只係想知清楚 佢又唔肯講 又話我逼佢

因為佢唔想講
你係想有機會一齊返？
定係想而家就知清楚？

你一直問佢
一係佢就是但答個答案
一係就堅持唔答你
你自己其實都知道
就算不斷不斷問都唔會得到你想要嘅答案

我唔得啦
搵人接力 我去靜下先

我只係想知佢呃我啲咩 又唔肯block我 其實佢想點

佢唔想同你講 你點問佢都唔會同你講
你依家咁樣煩佢佢只會覺得更加反感

你係唔係想做到咁樣嘅效果先？

唔係呀 我想一齊返

我未放得低又唔可以點做

你哋分咗手幾耐？大家有冇冷靜過？

1個月 呢一個月入面冷靜過

咁既然冷靜過 點解相反你越嚟越激動？
你係咪真係有收拾好自己心情先至再去搵佢？

係 我有沉澱過

你地推得咁快

佢話同我做返朋友

你接唔接受到咁既結果
覺得會唔會真係做到

想買電競電腦有冇介紹

由朋友開始再溝

又係呢句

由朋友再出發

我嗰個開始都係咁 但唔大機會一齊返

真 做得翻朋友 啫係未斷得晒聯絡 之後就係忍耐等待

放工返嚟望望到6了

無用㗎 你點講佢都唔會信 個問題存在咁耐 佢唔會覺得你一下子改到

掛住煲劇添

我復合過一次，之後再分手，呢家睇下有冇機會再復合，佢話做朋友

咪做住朋友先囉 反正我唔缺

我都想復合呀呀呀

我理性分析再加佢有拖拍 暫時都無機會㗎啦

大粒麥

好sad 我又嚟報到

大家食咗飯未？

去得太快 追唔到了 你還好嗎

都要對方肯傾先得
電話唔聽
Text 遲覆 已讀

食完朱古力，心情即刻好返

食完先玩電話 忙足一日

day3
今日似返個正常人 正常食左一餐上左一堂

我ex都係

yes

返到學校有電腦同wifi

距離可以返宿舍嘅時間仲有三個半鐘

幾好呀 覺得自己心態上都準備好咗啲

係一個好開始 會越嚟越好的

特登去學校上網？

我尋晚都突然情緒上晒嚟 所以就無出現
後尾搵人傾完計 好好多

樓主你好

宿舍停水停電停網

我都係

之後可以去邊返去瞓覺？

no

咁你做緊咩

我仲奇怪點解你唔見咗人

我依家用學校電腦玩boardgame
電話上連登

你好 新人類

做咩咁sad
雖然我都好sad

上一個post#5xx又講到故事後面
前傳可以大概睇一睇post1

好慘 雖然唔明

唔緊要啦 係複雜咗啲嘅

唔關你事 我對事物嘅感受同你哋唔同

more

hi ban仔

Why am I ban仔

ban圖d fd

Where is your frd

who

咁樣先過咗半個鐘

個名好似嗰個

多年唔開心但靠自己度過嘅後遺症

成就好多獨特嘅諗法 例如：
可能有啲嘢令到唔開心
1. 但下一秒就會諗到感到唔開心有咩用 無人會幫到你 所以無需要感到什麼 跟住就可以喺一瞬間無咗唔開心嘅感覺
2. 又或者係會諗到表現得唔開心有咩用 一樣無人會幫到你 所以無需要表現 情緒都會喺一瞬間變返正常
3. 又或者諗到 要靠表現得唔開心 令到人哋關心你 咁樣嘅自己好作嘔 個對自己憎惡感沖淡左唔開心的感覺
1-3睇情況出現

我知道大部分人都唔係咁樣諗嘢
所以你哋當 以另一個角度睇𠵱個世界 唔好插我

不過我知自己感受同人哋唔同
主要係 好多人哋會話感動嘅作品
我都多數無同樣嘅感受同表現

雪花非花？

我明白人哋點解會有點樣點樣嘅感受
但我感受唔到相同的
相反 我感受到嘅
人哋會覺得好奇怪

不過唔緊要
我唔打算依靠佢哋
心中嘅驚濤駭浪
等佢喺入面自己洶湧 消散

呢種諗法的確幾神奇

U&he

我都係咁成日扮到好開心 因為覺得唔開心解決唔到問題
唔開心仲會令到周圍嘅人擔心
唔開心佢又唔會翻返嚟
唔開心啲嘢又唔會少啲唔使做
唉

我都岩boardgame wor, 可以預埋？

我同網上嘅人玩，你係咪boardgamearena?

唔知點回應
只可以講句 橙...

因為我又有啲獨特嘅諗法
但係唔講得

咩事

用緊分身

係

Loop緊理科太太

分手兩個星期
分手係我提既
但原來我真係好愛好愛佢啊
呢幾日想搵返佢復合
點知佢block曬我所有野
係咪已經冇機會
好後悔啊

Really?

唉 佢個心已經俾你傷咗啦

我知啊
呢幾年我都做過好多令佢失望既野
我知已經冇咩機會挽回到
但我真係唔想放棄啊
好唔甘心

話咁快已經post6

之前cylmomt 講過話
post7會出返佢自己嘅故事(等咗好耐)

所以我自己整整合一下自己嘅事先
潛陣水 搞掂就上水

我好似有啲明 因為我自己都係個古古怪怪既人

火箭兵團？

Is

真，兩部手機

現王

決定帶點正能量比大家

正能樣

沖涼先陣間再比

Ok沖完了

沖完

？

勿抄

屌不推一陣唔小心熱咗

屌你老媽閪

台主又出山

想帶點歡笑比樓主

笑下咪好

你地兩個好好笑 我要追蹤你哋

真，華記正能量

佢問我你邊個嚟
我話係靚女嚟

建議唔好，會驚

多謝

驚左

叫我LING

無呀，我用tabletop

右都驚埋

點解

好鍾意你兩個 好好等

Block then unblock u sin

Ching ho ball

你好叻

笑

即係咩？

笑下好事

噢⋯

多謝你鼓勵

等禾

嘉禾d frd?

你笑得好靚

側咗

相？

Follow我？

唔na

反埋

枱啦

食左可樂糖？

等尔

@sticker仔

你又知

你abc?

想？

等距

Fol ed

全部同我企起身

屌你老母提子糖

Study ig傾

十分鐘爆post不是夢

樓主心地好好 一定係個靚女

5P

我叫ays

最好就有

Full address 背咗幾多次！

直升機？

即走

佢係

已j

唔是靚女 很醜很月巴
Is pig

縮咗入老媽閪

mk

醜

Yyyyyyaaaaaaaaauaiaooooooo

你係咁

米色

開通知

Now sick飛

米色拉

你好靚

挽留

唔好搞我神聖既樓主

靚女豬

屌你老母屌埋你

吾巧走

你好靚女

OoooO

我msn

熄左

你最靚

我願遇見

你兩個成日咁氹我開心得唔得㗎

is

Ok success

咁祈禱先

留返底先

盲啦

我未死

你值得

ohm dllm

祈手

吾成世一

現了

登出埋

亂入想呻下

3000 1hr 即出

tabletop simulator?

自己諗

係唔係真事

瞬間終結

我係

🙏🏻🙏🏻

貴價g

自己參透

腦入水

下？

我部macbook用steam會hang機

冇事嘅咁 你知道佢點解無啦啦發脾氣

咁男人睇錢係會睇到咁緊張嘅 所以個人敏感少少

我做證

即沽未

未必

分身？

折左

Ok 即出 thx

終結者

泵返走

原價係？

告訴我黃葉

基佬

呃

終於10:06分 好難過啲時間

睇下你後面

3001

屌我

快訓

摘未

？？

摘女未

你好q

信念

落葉都想開

驚？

-1$

行得，蘭桂坊等

收山

你好q煩

驚西咩

突然 nightt

99折

食緊水yin

驚東架

真

好味

港灣囉屌你老母

溝返就得

驚架

是海妖

真，同佢傾下

開舖

唔洗客氣

你同佢講返
你唔係屈佢 只不過係有啲掛住佢 所以想先想搵佢

但係知道佢而家需要時間處理呢啲事
咁你話叫佢得閒嗰陣就搵你打電話俾你咁樣樣？

我累了

傾吓偈

q

瞓囉

一頁完場

不必擔心。。。

20回覆

樓主你係

現實

真，Agg

非mk

早抖

醒

到達？？

仲有好多好多好多獨特諗法
又比如：
我覺得養寵物係一件自大嘅事
因為自己嘅決定 從此掌控另一生命嘅命運 開始著一段不平等不可靠嘅關係（不論你對佢好定唔好）
我可能將來都會養 但依然會為此覺得自己好嘔心好自大（除非好似睇戲咁 有緣遇到又夾）

但同時都明白啲人見到貓貓狗狗 好雀躍居高臨下溺愛牠們嘅感受係點

我唔敢講自己（亦都唔想標籤/take advantage）
但我覺得自己有啲共感特質
啫係高敏感人再上

好q煩

再不驚怕

早晨

Are la

你係呀
很想休息仍然未歸家

比d信心

鐘聲響起歸家的訊號

食早餐未

你正妹的

no have

Real mk

想不到裡海

Eat what

真，化妝師

正豬的

打扮下

不想歸家

我cwb

美心

U lkf

mk4

真，搭緊叮叮

貴g係咁

Hj2q

Fwb??

SPLA

嗌有落

威水

開往大埔的林雪

眼訓左

屌完

88了

行山

紅小巴

88

做咩呀窮

我識有個人同你一樣有呢種對養寵物嘅睇法
好神奇

我對養寵物既人無乜feel 但我唔會養

小妖精最近成日都見到你 冇嘢做咩？

冇啊 所以成日上來等自己忙啲唔洗成日亂諗嘢

好感動

咁你對生小朋友有咩睇法

唔關香港環境事

我會幻想到佢會經歷嘅痛苦（遺傳到我啲唔好嘅嘢）
並共感到強烈嘅情緒

𠵱種強烈感覺會discourage我去咁做

但我將來都唔一定唔會生
只不過我有機會會經歷雙重痛苦：
1. 共感到佢嘅痛苦
2. 明明一早預計到佢會痛苦 但都決定生仔嘅內疚

我明呀 我初初都係因為咁樣所以開post

但係你感動完會忘記

係 啲感受好深刻但又好快就唔記得

值得注意嘅係：
人哋係憂心仔女喺現今世代受苦
而我係直程感受到佢感受到佢痛苦

多謝你 做左個好好嘅決定

既然係咁 你覺唔覺得自己係一個好有同理心嘅人

其實ex唔想覆人？ 有冇人知點解

你意思係你想知你ex點解唔想覆你？

大家寧願聯絡定做朋友？

傻啦 依度又唔係鬥慘大會

當初你都好俾意見我又鼓勵我 我都會好好咁對你㗎

唔係同理心 係共感 （雖然我覺得未去到網上講嗰啲level）
我會形容係詛咒

令你對事件不能視而不見 / 視而不見後有強烈內疚感 （我無咁偉大 成日係後者）
而有啲事情甚至係其他人發現唔到的

順便又講多個諗法：
比如有人自殺死咗
我唔care死咗嘅人（因為佢已經死咗 無得救）
我只care並感受到佢決意要去死/死前所積累 嗰種痛苦感受

但感受唔一定係痛苦架？人地嘅快樂你又感唔感受到

應該係斷聯定做朋友

返到宿舍

斷聯

睇多陣大家意見先

斷聯 你會避免到好多不必要嘅痛苦

但留係佢身邊唔係都係一個機會咩

感受到 細微 微表情對我好易睇

同埋我係有一面係好有感染力 cheerful嘅人
唔好睇得我咁悲觀

唔係咩扮開心 只係有一個絕望嘅念頭喺每種情緒後面（不論開心、憤怒、悲傷等等）

可能因為本人唔buy復合呢件事

我都覺 都希望佢會block我

你block佢都得架姐

我會解block睇

你對情緒嘅理解都幾透徹

咁就算佢block你
你都會日日睇佢有冇unblock你架姐

因為唔想囉

做咩 唔想

覺得你煩/冇興趣繼續話題/攰

互block就可以徹底死心

因為佢有個更加重要嘅人要覆

咁你叫佢block你囉

唔好嚇我

佢未覆我呀 可能同緊新嗰個忙緊

一來容易感受到事情
二來永遠無人分擔 所以只能自己思考消化

久而久之好容易抽離地睇到自己嘅感受

比如上一分鐘在流淚
下一秒可能已經察覺到𠵱件事
當刻起 再唔再繼續流淚 已經係可以選擇嘅事
（比如有觀眾 便繼續流淚去感染對方 （［再高一層次思考］覺得自己很噁心 在扮喊）
（比如沒有觀眾 便已經再沒有流淚嘅理由）

通常都係咁

如果佢online已讀不回十成係

你真係叫左你block佢？

佢成日都咁

*佢block你

因為係ex 已經過咗去

講得岩，遙遠的她

有聲

夜晚時間情緒特別大起伏

夜啦 聽日唔洗返工咩

要 打工仔

我都係 返幾點啊

相信你有一日會冇咁辛苦

10

時間會沖淡

唔洗喊 我返9

朋友

上星期分埋手

恭喜遠離垃圾

我回來了

咁又唔洗咁灰
聽落佢對你d行為都受落丫
要有耐性

點解？我之前見到個post有人講：「你好缺佢一個朋友？」

有兩個因素

一 做朋友仲有冇機會一齊返
二 分咗手之後好耐之後其實我唔介意做返朋友

可能一開始斷聯，之後做返朋友?

應該都要斷咗聯一排先我覺得
但係女仔如果唔keep in touch好難好frd

係 會沖淡
但會唔會徹底沖走又係第2個問題

依家唔keep in touch嗰個係我

因為你無辦法淨係做frd?

你唔好再飲咁多啦⋯
你飲咗好多日啦已經

係呀 不過佢唔會聽我講

好似係我講 我唔缺朋友

唔缺佢一個朋友

終於上水 今日食完飯之後執嘢忙到死

多疑絲

執咩？

開心咪好

依家開始慢慢調節緊自己 希望有壓力得黎自己可以開開心心咁樣讀

有壓力係可以push到自己
但係都要記得間唔中幫自己抒壓呀

收到 你呢？你好啲未啊

好啲啦

雖然有時候會好掛住佢
但係我相信自己可以變到更加好去等佢

你知唔知佢近況？

你指佢邊一方面？

情緒

情緒真係唔太知

不過佢ig story會比之前我哋仲一齊嗰陣多

即係佢有多咗update 自己做緊咩咁

原來係咁

我新年都有得換枱

其實有時都係會偷偷哋睇佢ig有無onine

但就無禁入去睇佢ig

新年有新枱用

其實唔係特登stalk 但係真係好在意

所以，如果依家呢個女仔想同我開始我會拒絕

點解？

一嚟我對佢無咩感覺，二嚟我仲好鍾意個鬼妹

新人入嚟r水吹

我以為你講嗰個女仔係鬼妹

依家嗰個都係鬼妹嚟

Hihi
點解仲唔瞓呀

即係三角戀？

同埋執過哂啲位 買多個新衣櫃

樓上嗰個絲打都係呀

換咁多傢俬個人都開心啲
好似搬咗屋咁

我唔知tinder女鍾唔鍾意我，但我呢幾日同佢text，佢好鍾意問我今日有咩做

佢快我一個鐘

邊位絲打?
唉呢度好悶 香港嘅朋友又瞓晒
無人同我傾計

可能想約你掛

佢有呀

Gary
佢成日都喺度㗎
佢都好悶

你唔想出去？

我唔鍾意呢款人 感覺到佢好chur
同埋我最近都唔想出街

相認

咁點解唔直接同佢講做frd?

食咗飯未呀

我多啲上水先

因為我鍾意佢，唔會想做朋友

啱啱食完啦 不過食唔晒

無問題呀

搬走啲傢俬真係好開心 仲要係本身唔啱用

我講緊係鍾意你嗰個

我係之前換咗個衣櫃先 跟住隔咗一段時間先至換埋張枱

依家都係無咩進展？

因為佢未開口話鍾意我

點解食咗咩？

唔想訓

咁都可以講返清楚嘅
我覺得對雙方都無壞

唔好瞓住囉

平時無wtsapp下？

煎三文魚配飯
我諗因為我腸胃不適咗成個禮拜嘅關係
所以唔係好食得落嘢

係唔係食太油膩或者無湯水

訓醒又要做翻個人

如果佢再問我出街，我綩拒佢

有冇啲例子睇過

唔好咁心急 自然啲

我諗應該係我食咗之前屋企寄嚟嘅過期出前一丁

不過望一望完佢ig activity status之後就lor lor luen

真！！同埋多個衣櫃又可以繼續買衫

大家都係咁啫

做朋友都可以出街㗎啫?....

要搭車去佢到呀，我連自己房都唔想出

有冇買過ikea啲衣櫃 想知掂唔掂

笑死
不過出前一丁應該係此日期前最佳？
應該唔會有太大影響 除非過期太耐

聽日打算炒公仔麵比男朋友食 不過屋企冇晒出前丁丁得另外一隻公仔麵 希望成功

好幸福

嗰日佢生日 我咪整咗蛋糕 最後喺佢面前好自責然後喊 因為我覺得最後整體出嚟太差 雖然佢屋企人同佢都話好好食

平時有冇share下啲on9嘢俾佢呀？

感覺你哋互動好似嘛嘛哋

係你俾自己太大壓力啦多疑絲

我想講我有一邊鼻窿塞咗
但係我好似聞到脆香雞翼陣味

影下食左咩飯 見到好笑野比佢睇下
係突然左啲 但就係咁樣打開

好耐無食

其實都唔係好差呀我覺得
起碼係雙向嘅

我已經有2個喺依個post嘅人嘅tg 笑死

好on9 我幻想出嚟㗎

但係嗰陣聞到有陣雞油味咁

所以以怕醜女嚟講算唔錯啦

開始瘋狂放負

想整個靚靚蛋糕俾佢 最後搞到好核突 結果我連自己影相都唔俾

唔好咁啦

佢下個月生日

收到你親手整嘅蛋糕都夠晒心意啦

但講真整完之後隻手痛左兩日

咁你打算點？

等你勉強你自己呀嗱

扮無事，因為我呢個月都唔會搵佢

都明嘅 但係你真係好頹

冇諗過原來隻手咁唔打得 唔知係咪再加埋前一個月幫屋企人拎包裹 因為好重我用錯力 搞到條手筋好痛 可能而家右手已經唔適合操勞

我都唔明點解人哋都話可以做朋友，而我仲鍾意佢又要扮到好憎佢咁

我係你男朋友真係嬲你呀
成日咁樣樣

點解要扮憎佢？
平常心唔到？

係 大家有咁多共同點

點解呀?出去行吓個人會開心啲
我之前就係困咗喺屋企兩個禮拜搞到個人情緒低落

佢會叫我小心啲 但冇辦法我成日都係屋企自己撞 前排我揀書枱 佢都叫我揀啲唔好有尖角嘅 因為我同佢講個幾次自己成日起身個頭撞落張枱度

我就係因為見到佢best before先食
點知我發現我每次食親都會肚痾

我都想食未過期嘅出前一丁

抑鬱緊，我覺得依家一日兩餐已經好叻，真係唔想出街見人

包一包啲角 即係屋企有小朋友會包枱角嗰舊膠

唔知點解好好笑

而家搬走咗張枱之後應該都唔會再發生 除非我戇鳩自己撞落個櫃度

唔好意思冇追開 你係因為鬼妹抑鬱定係其他野?

鬼妹，同埋實習俾人cancel

我依家淨係希望我啲營多撈麵無事
如果又肚屙 我真係無晒香港麵食

實習因為疫情而取消?

可以咁講啦

喺屋企有冇咩做會令你開心啲?

已經唔係話開唔開心，只係轉移緊集中力

但係都轉移唔到?

見到你哋講撈麵講得咁開心 睇到有啲餓

最近還好啦，總之唔想出街

傾住計先

我都係繼續block個鬼妹ig算，等自己唔好再亂諗

介唔介意我問其實同鬼妹咩事...

不如交換tg傾

我聽日返9點 但係完全瞓唔到

做咩事?

佢分咗手 但係佢想復合
但係佢個ex話做返朋友

收工去左搵朋友玩 打左第二次麻雀 竟然都叫做贏小小錢
番到屋企又等天光

唔使返學咩

ic 好難做返朋友喎

btw 希望樓主依家好返啲 頭先追咗少少post

依家好咗好多lu
會令到自己更加好去再接近佢

要 天日仲要11點present 岩先比朋友拉住唔比我走
有個唔知我分左手
不過之後應該都掛住同屋企人出去一日

天你個頭
5p

今日先岩 個人好眼訓 都差唔多訓
今日同屋企人好好渡過生日就算
好掛住同佢一齊去整蛋糕上年

生日快樂呀今日

唔p又唔太好 唔知佢點計分 我片都錄好埋去present
快小小搞掂就掛全日機算

好掛住佢同我一齊整蛋糕
上年佢帶左我出去diy蛋糕個啲店到一齊整蛋糕
好想今年有佢陪我過

不過多謝你先

喺舊登玩過搞到我好似好老咁

5p唔係叫你唔present
有其他意思 即係笑你打火星文

我都整過俾佢

太眼訓啦 打字都唔知自己打緊乜
應該話今日應該掛住成日zoom去同屋企人渡過
之前高登同連登都有睇 唔係你太老 係我入世未深姐

早啲抖啦！Enjoy your day!!

好多野都好有回憶的
雖然唔係佢整俾我食 但一齊出去整蛋糕其實都幾好玩
不過依家就算啦 無所謂了 有朋友陪都足夠了

樓主點解咁夜都唔瞓?

係呀 習慣咗

我都準備瞓了

訓了 晩安

痴線，點解仲有人

未瞓呀

做咩咁鬼多手呀

因為傻咗
你瞓未呀

仲未瞓？

跟着？

佢以為我發佢脾氣

你唔理佢嘛

我唔知自己想點
跟住到佢依家唔理我

咁無計啦
你之前嗰排對佢嘅感覺咁複雜

可能佢依家覺得你咁樣有少少奇怪？

一時一樣咁

hi 冇追post
樓主失戀？

樓主失戀所以開post等大家一齊互相扶持

係 應該下一個post整合一下

冇事嗎？

鈴鐺咁早呀？
啱啱喺隔離post收工？

最近還好 精神上好咗啲 多謝你

分咗手冇耐？

與其推個冇人既post不如黎你到

做左好耐全職 前幾年讀返書
最近中學既朋友兄弟開始有穩定工作
個個都好忙碌 成年都無成班出黎過
唔係佢地忙 就係我既時間就唔到
都識左成十年 最近自己有一種孤獨感
唔知點解 好難受 好痛好寂寞
唔係太識確實形容既一種感覺
好似無左一班唯一好友既諗法
開始唔係好確定大家仲係咪朋友
以前明明大家半年見一次都無野
但而加連wts 簡單既幾句9up都消失哂

有無人試過

一個禮拜

咁啱我都未瞓

我都估唔到你會回

訓到嗎？
初戀？

我仲讀緊書

可能大家依排都忙啫

今晚又瞓唔到

初初瞓唔到 完成失眠 醒瞓 發夢
個人精神勁差

PuppyLove之後第一段戀愛

加油，會過去的。
想聽我分享經驗嗎？

貼圖妹妹早晨我又起身返工

壓力大左背負重左
就唔可以好似以前咁無憂無慮過日子
更加冇可能完全冇變化
只不過真正嘅友情係經歷得起時間嘅考驗
你要有信心

擔心你身體

想

大粒麥早晨 返工加油

我又要加油

差唔多日日都係咁

鈴鐺今日都要加油

多謝 你要早啲瞓啊

充滿精神
你都要啊

知道啦

今日溫下書

好
自從讀返書拍左拖 同 佢地搵到工
本身個朋友圈子就無點搵我
好多時都係佢地自己約埋出去
我就每次都係各別先約到佢地其中一個
每一次拍拖都係咁 會消失哂 半年見一次
一分手又出現返哂安慰我

佢地搵到工之後
依個情況仲嚴重 成一年半無見過
唔知係咪個個都以為我讀返書追夢
又要陪女朋友以為我好忙

果陣仲話拍左拖記得唔好唔約佢地
但而加反而係佢地唔見人

要有足夠既休息先可以溫好書

我會主動去屌佢地點解唔搵我
呢啲時候更加要主動出擊

大家返工真係好忙既我都係好日都唔搵班中同 但我失戀嘅時候 佢地係全部出現哂陪我就算唔喺香港既fd都一日一電話咁滯
唔係唔fd，有時係在心中

知道

ot一晚 訓醒又開一個post

唔好啊生命有好多美好架

今日好似舒服左d

係朝早醒戈下又諗起佢

你 可能今日都爆post了

我覺得佢已經完全忘記我了亦都唔care我變成點好難過

我唔係驚冇左一個女朋友而可能要孤獨一世
我係唔想冇左佢

雖然佢話唔會忘記我但其實分手開始就唔care我啦

唔好介入人地嘅課題。佢有冇記起你，喺佢嘅事,，你控制唔到。

可以點做好能sad啊啊啊啊

我覺得我變左一個壞人我無可能再同佢一齊 但我唔想佢幸福

你唔想佢幸福？
人地幸唔幸福係你話到事？
成日諗人地，你有冇諗過自己？
冇可能？佢一日未死你都有可能。
你會咁講係因為你驚俾佢拒絕姐

我都有咁諗 口講祝佢幸福 ，實際想佢俾人飛 感受下我既感受

明明做錯事既係佢 但痛苦我承受

放唔低啊

係啊 好想佢俾人帶帽比人飛啊

雖然知佢而家淨係鍾意我一個 但係睇見都覺得好嬲

咪係
我將真心付給了你你卻給予我痛苦

係 做咩都冇心機 不停叫自己忘記過去，但忘不了

係
對你一心一意都飛我
睇你第時有幾幸福
想睇佢冇人要

早晨呀大家

早晨 #800

又駁唔到

就算迫自己改變左個諗法
但係自己心入面最想做嘅始終都係同返佢一齊
有啲嘢唔係話自己想放開就真係放到

早晨 成熟巴

今日心情好左

瞓咗成堂......

琴日重逢絲開解到你？

又訓

琴日太晏瞓 瞓咗三個幾鐘就起身

訓左都好快醒

終於精神少少

都有少少開解到
時間可能真係沖淡到一切

HI! 放LUNCH 入黎!

可能你係呢度最快畢業到既人

早晨 薯巴

早晨呀，睇左d post, 見你開心返太好了。

😘😘😘

明白既。我部mac 都好小打機

其實差唔多
返工 唔太多野做
又諗起佢呢幾日黎
所以無聊開左個post

可能返緊工 做野分左心，要今晚先知

雖然思念係仲有，但佢俾左我一個好明確既答案。如果我再煩住佢唔放，我諗佢會封左我，以後想見都冇得見。

明白既，無野做個時最易，所以多d 搵我地傾計。

同埋我尋日都出左身汗，舒服好多

話說聽日約左人出街, 行下街, 又買D 衫過年先 haha

最撚好佢block左你
你無自制力既一係佢一係你block

你有留言

係 依加先知

希望今晚唔會打回原型

多謝絲打

有機會會睇吓

因為長期唔開心
身體開咗自我保護機制
心情會好 一段時間
然後去到某個時間 又會sad返

不過好事黎 雖然仲會sad 一段長時間
不過證明你慢慢接受現實 開始復原

（ 以前唔開心既經驗估既 無科學根據）

旁觀者清，當局者迷
以前我都係咁同人講
但係而家係同一個情景入面
我想用返同一個理由說服自己
但係唔得

就算無揾佢 無stalk
都係唔想放棄心入面份愛

點自我保護？

可能係都唔定，可能真係開始接受緊

講得好岩，屌醒埋我

啱啊
所以更加要屌醒佢
因為佢望唔到/唔想望
自己做唔到可以作為理解佢走唔岀去既理由
我自己都係過來人我都體會過
就係因為咁所以先會屌
唔想睇住其他人去行返自己曾經痛苦過既路
正正因為自己行得返岀黎所以先去用過來人既視角去講

其實我係講緊我自己
因為我可能嚴重過佢
我比人屌極都唔識醒

心理防衛機制或簡稱心理防衛（也稱自我防衛機制，防衛機制，防衛機轉）（Self-defense Mechanism／Defense Mechanism），是心理學的名詞，是指自我對本我的壓抑，這種壓抑是自我的一種全然潛意識的自我防禦功能，是人類為了避免精神上的痛苦、緊張焦慮、尷尬、罪惡感等心理，有意無意間使用的各種心理上的調整。

(抄wiki)

就係因為知道 世界無野係唔會改
所以先好想去守住一樣自己唔想變既野

我作為外人你地點樣唔關我事
我都可以單純同你講聲無用既加油
只係真係會覺得難過
好希望呢個人可以向前行
希望呢個人望到其實前面好靚
希望有一日你都會用到過來人嘅身份同人講返自己曾經經歷過嘅事而唔再感到傷心

所以我有野想同佢講就會去你個台到
揾你代我同佢講

ff

可以啊
我會幫手

我啱啱瞓醒 唔知做咩好暈

係唔係食唔夠野啊？

心情好咗好多 平時都唔係點食野 手腳有啲痺

唔好唔食嘢呀

平日都係一餐

總之無胃口都要有嘢落肚！

早晨 今日有咩do？

聽日開始放假

一陣上完堂就冇嘢做啦 可能睇吓書

放假有無咩plan?

整理好未啊 就完post啦

你嗰邊有無lockdown?

有啊 所以好悶
我出親街都係行超市

再排下期 聽日就好

有得自己煮下野食會好開心

無煮好耐 想食嘅嘢呢度都買唔到

我都打緊 好似有啲detail咁 少尷尬

想食咩

去學下佢鍾意既野 沖下咖啡
煮下野食 甜品
睇吓股票 睇下相機
去camp散下心

雖然好似排好晒行程
但係都係好空虛
本身個假期唔係諗住咁

係呀 打打下發覺 之後停咗
但係又唔想睇返 怕又爆情緒

我想食肥牛 燒腩仔 葱 日式拉麵 雲吞麵 蝦餃燒賣

雞蛋仔

嘩你一講完我即刻好想食

Lockdown 似係英國？
點會無呀

沙嗲嘔面

我唔喺英國住呀
如果我住啲多華人嘅地方就好
想飲杯珍珠奶茶都要自己買材料整

下次真係要叫屋企人寄啲沙嗲醬包俾我

一路打一路喊

無China Town或者超市？

做咩喊呀安慰

呢個必須 唔可以將我自己諗嘅
強加諸喺佢身上

打緊整合 俾你地睇返成個故事
都多嘢之前無講過

華人街應該有？

係呀 所以我騎劫你個post頭
要幫我註明係我嘅特別篇
之後我可能會消失一排

諗起以前嘅經歷

你想點騎劫？

不斷講野

消失不如圍爐仲好

諗緊我個整合擺邊度好

真啊 cylmomt 你唔喺度覆我我會覺得好悶㗎

已經成年都無去過支那街 經過都唔會

唐人街

我頂佢個位ok?

外國巴?

我拒絕咗同佢聯絡

都係嘅 嗰啲地方就ummmmm

不如就下個post個頭
標題備注返係 唔好貼圖特別篇

唔OK 因為唔可以自私頹！
當然你喺度圍爐嘅話我樂意奉陪

仲有幾耐先開到新post
想快啲post出嚟 唔使煩

我諗應該係華人街
華人街雖然大部份係 昆蟲族
但都有台灣人馬拉人越南人等等

唔好講到全部街都係啲蝗蟲嘅！

可以啊
其實冇話邊個定邊個個位
呢度只要你願意講
佢哋就會聽

冇啲咁嘅事

我會翻嚟㗎

唔好走啦

去到呢邊都要人分黃藍，我覺得煩所以全部都唔幫趁

超市有少量亞洲嘢食囉 但係我想食果啲無
無chinatown

無華人街

咁咪好悶
咁你平時自己做啲咩多

要推到新post先哈哈

睇吓書 睇youtube學photoshop剪片嗰啲
聽吓podcast 研究吓點炒股

講低啦 樓主下一個post都唔驚 講咁detail

咁都幾悶 你自己住？

少少尷尬 咁平時你咪唔使自己煮飯？

唔駛啊 除非我想食亞洲嘢先自己煮

咁但係你哋感情之間出現咗啲咩問題先

你男朋友唔係亞洲人？

唔係呀 所以先走到老遠讀書

自有咁易見到 就算見到都唔知係你
我睇左幾個月 好多故事都好似
仲有d就係自己果個咁
連時間都差唔多

咁但係點解問題一出現嘅時候
係選擇去結束關係而唔係搵方法解決？

咁你哋依家已經係返返朋友嘅關係？
佢有冇講過話 你哋仲有冇機會喺返埋一齊？

改一改名先回post
你回post 唔係出post follow 唔到
無咁易

真係辛苦晒你 你點識佢㗎？

邊個咁得閒會成日睇你有冇覆post

唔係好明

exchange咗幾耐 好神奇

不過你講到傾感情嘅會講幾個鐘又真係幾得意

佢都係咁拒絕我 算啦

我都認嘅 女人真係好煩好複雜點都摸唔透

拒絕你咩？

呢個post真係開極都有

係呀 下個post整合啦

你呢排點呀？

最近都係咁 間唔中諗起佢掛住佢又會頹下
不過精神同心理方面都好咗

加油呀

咁你呢

冇聯絡lu, 好唔甘心咁樣比人掉低不過接受現實

有咩都要同我哋講啊
我哋都會喺度

其實點解要block啲唔block啲

一定會啦，唔開心個陣就會走入黎叫春

叫春post

有開心野都可以講既，暫時未有所以叫住春咁解

完全唔明點解要吊住你

唔復合

咁佢話做返朋友呀嘛

女人要留條路俾自己，有咩風吹草動可以揾返你

其實都似.....

我又坐係屋企門口食煙 今晚想飲下酒

即係唔想搵第二個又想有個人關心下咁

聽日唔使返工咩

佢唔覆你嘅話 你咪可以快啲放低到佢
點解要吊住你

依家飲啦 仲早

因為佢都未習慣到自己一個

飲死佢

咁早？自己飲？

唔好食煙啦

自己毒飲咋

酒係配煙㗎啦

煙唔健康呀 又溝唔到女

你手痕或者想搵人陪咪上嚟囉

唔cow女啦 浪費時間浪廢心機

妖 準備個好啲嘅你唔好咩

做咩事呀

好悶呀
不過今日落咗去洗衫

終於做下嘢
咁等陣有咩do

兩個鐘後學校有個ONLINE活動，我reg咗

冰凍嘅啤酒真係好好飲

有活動咁好

好喎

食咗飯未？

Overcoming Sleep Problems

你有少少啫
個活動啱我多啲

食咗啦 體重得返50kg

會唔會太輕
你唔係巴打咩

我依家開新嘅整合post 啦
爆咗post嘅話你哋起我底入新post啦

我係有食藥先瞓得好

經常俾風吹走